人生冇意義了

55

Keke

=.=

岩，chill下先

你活到今日，有無意義都唔太重要，還有明天呀！
（雖然自己有同感人生無乜意義

沒完沒了